有無人試過上淘寶買mac app

小弟想試下上淘寶買final cut pro
有無巴打試過買
或者買過其他野？
如果有無私既巴打
都可以係到分享下你買既野比其他巴打
小弟萬分感激

我

買過office/abode
預咗俾人屌盜版狗

Btw final cut pro可以破解 adobe都得
蝕咗20蚊比office 因為太多懶得逐個逐個破解
不過adobe都係2蚊一個 mac版4蚊

仲有之前係連登有位巴打無私奉獻analog系列 down晒

因為窮所以可以偷嘢，仲要喺到聲大大討論

呢班人真係好唔知醜

同上面班生蕃有乜分別

根本就係中國人嚟

我想扑野，但冇女又唔想比錢叫咯咯，分享你條女比我得唔得

希望有無私既巴打岀現

咁懶唔怪得你窮

賤種

好波

係到乞翻版

有時間開post 冇時間搵
用Mac

得

😎🤙🏻

認真 上淘寶唔係唔用卷啊嘛 新谷 可以入黎交流下

萬鳩幾蚊買mac 無錢買正版
部機特登買嚟扮嘢飲咖啡㗎？